有冇人去過福岡space world

有冇巴絲分享下 btw佢年底就結業?